鍾意左個唔鍾意我的人

鍾意左個女仔 之前大家都frd 應該sence到我鍾意佢避開我 明知無可能 但又放唔低
利申絲

你地本身frd 咗幾耐？
同你差唔多情況

Same 以前鐘意一條直仔 佢都係咁

利申：巴

樓主死TB

Tb

點避

半年…

sheshe post歡迎你